學生自殺冇人理，賽馬人道毀滅個個關心

由此可見，賭博可以引起社會關注

我宣布，第一屆自殺杯正式接受投注
大專組賠率
學校 獨贏
UST 5.0
KongU 8.0
CU 9.5
City 8.0
Poly 9.0
BU 10.0
其他 5.0

人地自殺關你撚事咩

你個盤鳩開嘅 CU咁多學生跳樓你開到咁高水，抵你無人理

人人都可以投注，咁咪人人都關事囉

買ust贏面1半
但1賠5，點會唔買

痴撚線

中大賠率雖然值博，但唔排除係莊家操縱賽事開到咁高水引人買中大，唔好睇到咁表面

買通學生自殺，輕鬆

係咪可以套戥？

唔係應該買通中大生唔好自殺咩

買通全校人唔好自殺，同畀錢叫一個人自殺
邊個平啲，低調啲同容易啲？

講真學生死關我撚事
但隻馬有事累輸錢呀

大把人真係咁諗

抱住僥倖心態
想爆一注大既
賺返d錢
但事實長賭必輸

Cu

岩呀，想有關注
必須先有投注

香港人多定馬多？

個賠率好鬼

有冇人諗到中學應該點開盤？ 分區？

搵馬會開盤囉